離開香港之前，你會做啲咩？

黎緊應該越嚟越多人走，
離開香港之前，你會做啲咩？

再行一次自己幼稚園、小學、中學、大學、舊居、同初戀去嘅地方、同朋友放學鳩hea嘅地方、第一份工嘅地方等等有成長回憶嘅地方臨走前會去拜一拜個中學friend

咪搞到仲唔捨得
走就咪回頭

同我差唔多。另外買左gopro ，周圍行，錄低d 街道，市況。

要影相嘛驚老咗唔記得，突然醒起如果要走，太子站都要影一影，同埋要去沙嶺拜一拜

乜都唔做，直接走

我都會咁做

走左可以返黎嫁ma

真，越睇越傷心

中出留種

去到發覺人事物全非，找不到當初的感覺，都係選擇放下吧，開展新生活仲有離開之前記得去買新電話，MacBook ，因為去到外國買嘅話會好貴㗎

去維園同Queen Victoria影張相

走轉建興買拍

iPhone MacBook 唔係公價咩？

睇完你講全部都唔想去因為一早睇清已經變晒

起外國買係公價+稅

我都開始拍片，食過嘅鋪頭再食一次

都想買過部電話macbook，但又想出新機，不過應該等唔切可能下年先出

希望mbp m1 16' 今年年中出到啦

一齊倒數
4 months left

理想：去下哩度，去下嗰度，食下哩樣，食下嗰樣。
現實：日日執野，pack箱，交收，送野，斷捨離，丟垃圾，搞文件，飯都求其食。

影一次所有喺香港同英國有關係嘅嘢
皇后像、ER郵筒、HKU之類
再有機會返嚟應該拆曬

之前分段咁行哂香港出名的行山徑
記住香港最靚的景色

仲有冇咁多時間

講出黎做咩，講完比全世界知你想走。

利申：想去大灣區。

我由決定走果時開始已經plan 好呢樣野，每星期一日，一次大約20km

叫雞

現實都係冇咩特別，照常返工
講咗又唔一定做

準備炭，火機，關窗，諗下投胎移民去邊。 唔係點撚走啊

你快啲去啦

吸煙人士要戒煙，因為英國買煙真係好撚貴

你控制到自己，但控制唔到天意
個比喻fail

做愛做的事

食燒賣

點解兩個人覆緊我？你有分身？
佢講緊話想去大灣區喎
冇人勸你走

WeLend, 邦民, UA, 安信, AEON, 領達

你不是遊客身份入境
海關一定逐件搜幫你打稅, 而且必查

用緊唔係新都要？

應該九成以上地方入境都有免稅物品QUOTA, 除非你証明是上次出境帶走的, 否則查到一過就打稅, 尤其是貴野ROLEX呢D

至於小型家電，這兩個列入筆者的必備走佬清單。雖然普遍可在英國買到，但英國人普遍對煲飯及熱水的要求不同，牌子款式選擇少得可憐，品質亦未必達到大家要求。所以建議大家考慮預先買定傍身，要注意，免稅入口物品只限於已使用半年或以上的家當，因此要預早準備以及保留購買單據以作證明

Next station HKU XGU

香港好多地方真係好污糟

慳嗰少少一陣保養又麻撚煩就柒啦
一個二個好似十幾歲留學生啲老母咁乜撚都叫人買定先係咪電器鋪打手黎架？電飯煲都買定傻的嗎？真係一時三刻買唔到一兩個人食飯用個煲仔喺爐頭煮都好易，再唔係咪食一排意粉麵包薯仔囉，又唔會食死人。
有錢去到先慢慢shop deal啦，電話新account上台應該都有deal全世界都係，唔清楚宜家research定或者問當地巴絲都唔難，好似啲錢唔喺香港洗撚左佢會俾蟲咬咁，驚閪咩